Youtube睇片有兩倍速實在太爽...

慳好多時間
不過睇嘢愈嚟愈慢

睇所有資訊類節目都係咁睇...

好爽

2倍我聽唔切
通常1.5 倍

睇開2倍翻唔到轉頭

估唔到有同路人我以為得我自己係咁
宜家聽番正常速會覺得好慢

覺得1.5都唔夠快

其實都係睇講嘢速度

睇慣1.75搞到整動畫都偏快

3.245倍速，啱啱好跟得上神經脈衝既速度

2倍加10秒10秒咁飛先正

Youtube有就好

down落黎再自己較
計過，如果用100MB bandwith
down一條24分鐘既片(~300Mb)
大概1分鐘down完
再用3.245倍速睇，大概8.4分鐘睇完
比起youtube 2倍速 12分鐘睇完快成1.5倍時間

你地仆街
學校開學禮校長講嘢
或者公司老細開會
你地應該0.2倍速
我1速都想死
你地要俾老細煩足5倍時間

我睇戲都鍾意dl落黎2.5-3倍睇
緊張場面先較返1-1.5
喺屋企完全冇耐性個幾兩個鐘睇一套戲

終於有同路人

同好 人生冇咁多時間慢慢睇
我不嬲睇開兩倍速
依家直頭down個video speed controller
較到幾快都得

我都係！爽爆
慳返好多時間
但冇字幕嘅話未必聽得清楚

睇得快，忘記都愈快

睇完好似冇睇過...

實驗證明
理想時速係應該快多一倍

咁多痴線佬

觀看人大領導人講話應該用幾多倍速

突然覺得自己睇1倍速係異類

想Youtube出到三倍

唔使特登喺呢度講完之後再post去郊登 , 咁鍾意洗版留返喺膠登, 仲有部影印機同埋幾件傻鳩慢慢同你傾呀

通常2.5 倍 有plug-in 可以將html5 vídeo 較快慢
自己search video speed controller

蕭生2x先係正常速度
btw
d笑聲兩倍速

你就好
我人生好悶 無野做 大把時間浪費

有時為左慳時間，無心幾睇，都會睇兩倍。一睇完兩倍，睇返正常速度，啲人講野好似低B咁。

用開2倍聽歌

仲以為得我係咁

同d fd一齊睇youtube
較2倍速會俾人覺得玩嘢

其實當用兩倍速都聽得明d外語片
證明對果種語言都有返咁上下

真呀睇過2倍速根本返唔到轉頭
較返1倍速就覺得啲人講嘢好慢
不過有時感覺廣東話嘅語速好似快啲
2倍未必聽得清楚

睇成波之路+1.75倍速

唔好睇，肺話

個啲 40 分鐘 節目點唔兩倍聽先

on99

兩倍真係high到頂唔順

2倍速拉

Chrome有個擴充功能叫video speed controller
唔止Youtube用得 成日睇片2.5倍速
記得唔知喺邊度睇話較倍速睇片可以訓練大腦唔知反應定乜

兩倍速好舒暢 好想有更快

你班撚樣，聽歌都加速丫笨

係 我睇野開始有殘影 ，感覺到身邊嘅人愈來愈慢，愈來愈慢……

有得練

when you go 4x .......

原來有人都係咁！
聽正常真係覺得好晒時間
識睇一定係睇2倍

特登裝左個chrome插件set4倍速睇垃圾

而家youtube啲片全部都10分鐘以上咁滯
唔用兩倍速對唔住自己

nightcore

上面有人講

鐘意睇1.5 快得嚟又唔會變雞仔聲

+1

可惜netflix冇

而家睇netflix覺得啲人講嘢好慢

1.5我都已經聽唔太明，一定要睇字幕

聽開2倍已經返唔到轉頭

chrome download 插件就做到

Netflix 一快過2.0例如話2.3倍
佢就會愈黎愈濛唔知係Load唔到定咩
睇nf最多兩倍 但其實我極限吸收到內容既速度都係兩倍

頂岩呀 我仲以為得我會咁

藝術品唔應該咁對待

Bob叔 直播2倍速 好似過度活躍咁

我試過用七倍速煲曬燒山全套鱷魚淚

拓海

屌 我仲以為得我係咁

係好爽
不過發覺兩倍有時吸收唔切
而家多數正常/1.5倍

試過1.5真係返唔到轉頭 依家就算上網睇其他野都要較到1.5

溫家寶速度 開五倍聽

屋企無電腦得ipad

好燒腦

Y ?
More

睇av較2/3倍睇
應該好搞笑

2.0用戶路經留名

diu
呢個post 笑到我想死

電影 音樂 就唔好加速睇啦
用得本來個節奏好多時都係有原因 試下欣賞下創作者既心機

你習慣睇1.5倍 2倍 只會越餵越快
個人會好易覺得慢 易悶咗 到你入戲院睇就出事

same
全部都較2倍速

用開2倍速睇啲片 有次㩒咗首歌聽聽下覺得好奇怪好似rap緊咁 點知係佢自己用咗2倍速播

1.5

2x返唔到轉頭原來唔只我一個

果時我以為佢隻眼有問題

佢話睇野愈黎愈慢

我先知道原來係佢睇youtube愈黎愈快

我睇16倍

App 黎？

而家好多 D 人剪片垃撚圾，講野又閪咁慢
就係為左加長條片你睇得越耐佢賺得越多
用我既時尚幫佢條垃圾換錢？不了

太快就會改返1.5轉頭

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

點樣較快

我明嗰種感覺好空虛

兩倍速睇真係好爽

睇開5倍速 當練車

Chrome有plugin,開到10倍都得
睇開2.5倍

飛黎睇命快

想有3倍速聽明居正

齒輪

睇美劇2倍爽

究竟有冇睇緊

其實想3 倍

Mobile 3點

AV都係睇開2倍

點解Netflix無2倍，睇到好無癮

之前chrome有插件最儘可以開10倍速
果陣追劇練到6-8倍速

早排聽過有人講
之後話有好多反對,人地拍藝術野每個停頓都有意思,一加速就破壞哂

當你跟得上16x的時候

淨係加係韓劇果part已經係德政

其實覺得1倍速睇係晒時間既
咁點解你仲要開黎睇
咁咪慳得仲多時間

說不出的柒味

睇黎做乜

兩倍速都有停頓位，無分別

上course好方便

我都係
大部分時事評論員包括燒山/啤梨/城寨/神駒/趙博多數都係1.5倍速
白兵同丘品就慢啲0.75慢慢聽

資訊性影片一定加速，唔係邊有咁多時間睇

而且啲片通常係得一兩論點，輔以10 分鐘解說說服你，所以其實唔洗記曬啲內容

兩倍睇戲 係對套戲既侮辱

睇野越黎越慢

Professor powpow 1.25速先會變正常講野語速

跟本就係
ching係咪老人痴呆?

華語片2倍都好慢
英文2倍就啱啱好

你用5 倍速睇5 分鐘嘅片1 分鐘睇晒
佢收錢會少左？

第二你講到佢咁廢又睇？

又未到老人癡呆既
最多都只係語言/聽力障礙

因為有兩倍速
搞到啲utuber講野越黎越慢
一套10分鐘既片 明明得5分鐘既資訊量 佢地拖長到10分鐘黎講
你開兩倍速 佢地收足10分鐘的廣告錢

YouTube 資訊類就話姐，戲劇都兩倍........ 咁會好睇咩...

睇電影解說正撚到仆街

資訊類OK
戲劇類其實好破壞成個氣氛,我唔會咁做
不過身邊朋友睇戲直情飛住睇

真呀.

點做到? 用咩download 用咩播

睇下邊個節目
有D YOUTUBER 1.75已經聽唔切
有D YOUTUBER X2 剛剛好
平時最慢都係聽1.25

無
有時 d 煮野食片見到 preview 個圖幾靚仔想睇下點整
但係片主鳩 up 極耐都唔入正題
又或者好多 show 條菜既畫面 show 極都唔開始煮
又唔係教你點揀、點處理既技巧
齋 close up 佢條菜幾靚咁
就會覺得比佢呃左

我都係睇2倍速 慳時間

估唔到有咁多同路人

同以前gba禁開 space bar一樣

班學生e learning 靠曬佢，一堂時間上兩堂

好想大學online lecture都有兩倍速

呢啲好似係心理病黎

已經去到而家睇片第一時間揾加速

有16倍

GG俠表示聽開8倍

睇動作片丶動漫一流

而加聽到1.5速先覺得正常速度

睇戲睇開十倍速

唉一倍撚一齊嚟圍爐取暖啦

唔用2倍真係頂唔順 最衰netflix冇得較 所以我睇netflix係10秒10秒咁飛

same

咸片就係咁睇

Push

一樣
硬係覺得睇片多咗又唔洗驚飛咗啲重要位

睇過有啲仆街鬼佬 youtuber 竟然要用 1.5x先變番正常說話速度

香港人節奏快到

仲用加速太失敗

我每條片都係跳住黎睇
大概12-18fps已經睇完一條片

一路睇一路禁右鍵飛 10分鐘可能睇一分鐘到

岩呀 人地睇一條 我睇緊兩條

例如睇大J片,正常速度真係訓著,兩倍岩岩好

痴線原來有咁多同路人
我以為得自己睇片咁chur

量子閱讀法

有無睇過《命運自選台》
吸收資訊嘅時間係享受
咩都較快左會節省到時間 但係可能過程會無咁享受
（條友講野真係太慢另計）

利申：我都較開兩倍速睇
搞到平時睇無得加速嘅嘢（老細訓話、開會）好似好慢好難過咁

其實你會無咗音質上嘅享受

聽歌1 1.25 1.5 三種感覺

有啲歌真係加速後會好聽左

終於可以睇哂成套

琴日成人台見到套裸之大陸 去印度
全條片有大半係旅遊特輯咁 得幾part扑野
我飛晒扑野 旅行果part兩部速睇 好好睇

其實youtube應該再整多個2.5倍就最好
有中文字幕睇住2倍都係太慢
之前個1.75倍岀得幾好，適合聽英文或者啲要process下既片

聽歌都2倍？

911

一齊做老人家

原來咁多同路人

有字幕既話我睇劇都係睇3-4倍速
不過YOUTUBE 得2倍

2倍嘅舞蹈MV 超正

睇無聊野1.5倍再10秒10秒飛

你地唔覺變速好似笑片啲特效咩我一睇變速片就忍唔到笑
平時一定正常速度睇片，除非條友講得太慢太多廢話，否則頂盡校1.5倍

睇書都快左

youtube講音質

冇錯

用緊Chrome嘅你就可以用喇：

Netflix都適用㗎！

document.querySelector('video').playbackRate = 2.0;